[non-jupas]city creative media

今日收到interview 有冇巴打知面試同筆試係做咩

non jupas係指ib嗰啲 定係走後門

同問

我幾時in啊？24號25號？

我24

幫推

想問樓主個interview係點黎？ 打電話同你講？ 有冇用email send比你？

24號in

3月頭email通知左你，收到email後3日內會打來同你confirm
已經派哂interview

今日in完了

點？

要筆試同面試
筆試 20分鐘 長題目2選1 英文
文字題唔記得
重新設計紙牌jqk
加五條mc

面試 個人面試15分鐘 3個in1個 英文
十幾粒唔同圖案既骰仔
佢地擲骰之後要我地講故事
同自介下講下portfolio

唔係掛 自問英文唔叻 驚到時口啞啞

25 就我嘅死期
我英文都唔掂

Ib

In完 想死

咁好笑 我係兩個in一個
剩係要我自介同埋問我問題就完
勁快in完
玩完

有冇巴打收到offer?

我in果陣都係咁

推

有無人收到offfer

巴打機會應該幾大

會咁樣多數係你筆試掂覺得唔洗再考你其他野先會hea

我當初in non ju
話係gp in, 結果係3條友比兩個prof好撚求其咁各自問左兩三條問題就算 gp discussion都無 有個prof仲要訓著

好似全部都未派

巴打都係呢科？

屌幾時派㗎

好煩 咁遲派

等撚到頸都長

會唔會無份

可能4月尾

隔離post有人話有as1 offer啦琴日

As1?

咩係as1 ???

有同班同學收到offer了 gpa 3.57-3.6

點算

無人

我冇收到

你幾多gpa

3.6

咁我死得啦 得3.3都無反應

重係under review 咩事

仲等緊奇蹟

Same